政府 AO 傳緊明天三點中聯辨會公佈林鄭因重病下台

由張健宗接手頂住六個月，然後再選下一任特首。
大家覺得似唔似？

推

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

聽日三點港澳辦記招

中聯辦低半級點會撞時間

*Forward from my fd that circulated in AO group*

Rumour:

Carrie Lam has developed “an acute health problem”

Therefore won’t be able to continue to discharge the duties of being Chief Executive

Chief Secy will take over as acting CE till by election in 6 months

All these will be announced tmr at 3pm

(circulated among AOs)

有冇更多FC?

唔信

由一舊屎變另一舊屎

寫錯咗，係港聯辨

fact check?

無得 check 我都係 WhatsApp 聽返來

淋病左呀？

傳你老母

一係fact check
一係收皮

唔信，就算有消息都唔會由AO個邊傳出

勿太認真

傳

push

it's just rumors
I don't think so
and the police are still acting like riots

出解放軍，下咩台。
DKLM

係真定假 聽日就知

點會同港澳辦撞時間開記者會
不過就算係真
張建忠上撚左 班狗就變撚左真政變

fake

邊撚個做都一撚樣

傳黎做咩
係唔係聽日咪知咯

話之你習總落台

宜係你一日搞唔掂警黑，五大訴求

上帝都無情講

FAKE NEWS,出解放軍仲邊有特狗

林鄭下台唔係訴求之一，咪走得咁易

又腳痛？

卸膊

fake news

今日咁精神，聽日因病辭職。

打錯字

記住一日無雙普選,一日唔會罷休,now or never！

我寫錯，係港澳辨

西痛?

點都好，一定要迫政府回應五大訴求
730不合作運動，85全城大罷工！

唔會信

由1舊好打得嘅屎變成睇都唔睇得嘅屎

落佢老母
有撚分別

中聯辦宣布
信嗰個都弱智

俾d示威者插兩野先

只換特首係止唔到咳

佢落台個運動隨時散，咪俾佢走

罷工

罷

聽日先算 9成都係話強烈譴責外國勢煽動中國香港人反中亂港，鼓吹港獨，損害一國兩制，其心可誅, 中方對這一連串事件深刻遺憾

重口味?

Sorry 禁錯負皮

我都係咁諗

你話呀?

收到風林鄭聽日宣布二讀逃犯條例

兩舊屎

淋病唔係岩岩先出席完咩解放軍夏令營咩
重咩病呀

唔撚信阿!!!
每幾個星期就有一次 下台

再者我要永續林鄭 香港先有救
佢下台對香港無好處

睇今日犬隻嘅武力就知有人撐腰，如果係林鄭落台，一定會叫前線收斂啦

冇得fact check ge謠言就由佢la
推其他有用post la diu

係lol

健字都打錯
有傳樓主老母做特首 fact checked

屌你老母

出老解。下咩台
我撚唔信JP, Goldman個啲唔會迫國會做嘢

除非回應__大訴求（今晚後應該借有嘢加），否則邊個上台都係一樣

淨係識欺壓打工仔既奴才
佢係一個怕事既人

想幫佢按摩

佢星期五出得嚟，仲有呢一着

係咪黑警收到風張生代特首應該會查埋黑警
所以依兩日玩到盡？

傳條撚咩 咪撚信呢啲嘢 信自己！

佢個腦有病都唔係第一日架啦

會唔會係港澳辦宣佈炒咗林鄭？

不要讓林鄭跑了！！

佢下唔下台都好
班犬咁痴線
一定要成立獨立調查委員會

有fact check 先post 啦

唔係好似老燒咁講，三點鐘宣布解放軍咩？

呢個係最好既結果

點會係中聯辦出黎講

可能性高

唔撚信，信個個戇鳩

之後有撚分別？

其實成左真就最大鍋，因為咁樣最少會少一半人出

得港澳辦

唔好亂帶風向
謝謝

唔好傻，樓主吹水

唔信
林鄭下台需要中聯辦公報嗎
咁咪即係表示佢俾人炒

我話AO傳緊聽日黑警會發動政變都得

屌

係先算啦

日日咁多個傳言

實際出到黎既milestone 有幾多個?

之前夠話警隊前線低落啦

而家狼到乜咁

呢d消息由佢啦 唔好比假希望

再者佢落台但無任何制度改革 平反示威等等 又有乜用

最少你cap張group嘅圖出嚟先啦

唔撚信

五大訴求 決一不可

樓豬個腦就同呢舊嘢好似

賭J
我話唔會

無fact check就唔好出post

就算真
佢落台都唔撚係重點
換第個傀儡有乜撚野分別

港澳聯嘅嘢ao又點會知
你估特首辦咩

幾肯定唔會
佢下台=減低管治威信=向示威者示弱
幾肯定會鳩嗡

唔信, 唔好再傳
我就話聽日宣佈出老解
(circulated by AO)

ao = assholes

咪撚下台

換人都要清算警隊

特首辦回應左係假，樓主唔該下次fact check 左先好出post, 唔好係到製造rumour, 大家去推d 有用既post.

此post 已完，唔好再推

張建宗出來即係 689鋪緊路, 你信唔信

要香港人唔返工，不如直接殺咗佢好過

大陸D領導人好鐘意下台前都會出席公開活動㗎！

重病喎大佬

落台咁又點

最大機係元朗721恐襲唔關佢事

葉劉個fb post 出黎我就信喇

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

該信息指，特首林鄭因急性健康問題將會辭任，並由政務司司長張建宗接任六個月，有關消息會在明日三時公布。信息又指，消息來源是來自政府政務官（AO）的朋友。

陳國基晚上接受《香港01》查詢時強烈否認消息。

source

fb見到 唔知堅定流

落台都要回應五大訴求
查鳩黑警

下台有撚用？ 五大訴求既林鄭下台已經變撚左真雙普選啦 事情未發酵到呢個地步個陣 已經比左機會支那政府認低威啦 而家五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

試緊水溫 唔好中計

so?佢落台唔會改變到啲乜

落台當無左件事?
五大訴求都未搞惦
做錯野怕怕籮友就走人? 要人幫你執手尾?
死都搞番惦你先好走

傳傳傳，傳咩呢？

理得佢邊個做！！！
謹記五大訴求！！！

似流料
1. 林奠宜家落台即代表政府要向示威者屈服，雜種咁要面邊有可能。
2. 林奠d蘇州屎邊個咁on9會接？接嗰個死嗰個。

死得未呀冚家產

張建宗做，一定激死班警犬

落左台唔代表唔繼續
發生左兩個月 各區社會問題俾你一下撬晒出黎
已經唔係佢一個人負責到既事

認住user ID先

搞完一鑊粥拍拍pat pat過英國退休咁爽？！唔L係呀⋯⋯同李鵬都91歲一樣——無天理！

一日唔回應五大訴求，換邊個特首都冇撚用

其實唔出奇
之前佢都放風話有高血壓

我呀婆都唔信啦 戇鳩

有可疑
不過你信唔信老懵董腳痛
唔係冇可能

唔係傳d武僧落緊黎香港咩
到邊呀？

Fact check 左先

唔太可信

最好不過

屌 政府唔倒臺 唔重大改革
就係大清算

搞掂警黑，五大訴求

就算係林鄭我都可以原諒

無咁任何一樣就街頭見

攪撚掂黑警你條柒婆先好走

林鄭有病辭職一定係佢自己宣布，唔會港澳辦幫佢宣布，老共要搵佢做醜人一定要佢由頭做到尾，唔會比佢拖落水